個人愈寂寞就愈中意上連登

明明連登啲人全部都三唔識七
自己又唔係成日留言開post
但係有時追下post睇下留言已經覺得好似有人陪緊自己咁

特別係深夜嘅時候

agger

最慘係同成班frd出去都係咁上連登

明明好眼瞓
但臨瞓前都仲要睇好耐連登先肯瞓

有frd陪都寂寞

食晏上下連登
睇下新聞

一齊啦

So true
好似上左癮咁

唔好上太多 價值觀全錯

寂寞應該上高登 ,而家連登好mk

估唔到仲有咁多未訓嘅巴絲

由朝到晚都係每隔一陣就開連登睇下

純粹手痕就會想碌兩野
中左毒咁

搭緊車又睇返到屋企又睇
而家都唔訓覺睇緊
以前會淨係睇熱門
而家直接碌吹水台碌到尾

而家上得多連登有感情

同你個名好似

我之前覆過你一個post
見到你個名都有同感

熄咗連登之後諗住開其他野，點知下意識開返個app

好自然咁做
明明都唔係擺喺第一頁